港女生伏屍廣西 母求助中聯辦被勸低調

【本報訊】18歲本港少女3年前入讀廣西寄宿名校，卻在入學10日後，在距離學校1小時車程的住宅區從高處墮下身亡。該校副校長在事發前夕曾帶該少女外出，家屬覺事件疑點重重，認為學校失職，入稟內地法院向學校追討賠償，被判敗訴。其母誓言追究到底，為獨生愛女討回公道。

18歲少女羅海恩因家庭問題一度輟學，但無法找到理想工作，遂於2014年繼續學業，其母凌麗洪於是在8月29日送她往廣西南寧名校龍翔學校寄宿。
惟9月8日早上11時，凌收到南寧公安來電，指海恩被發現伏屍於距離學校60公里、約1小時車程的住宅區街頭，凌大感驚訝，「冇理由我個女上緊堂，點會伏屍喺咁遠嘅地方？」她立即致電學校求證，校方當時不知道海恩離校，至下午確認其死訊。

事發前夕與副校外出

凌大受打擊及崩潰，當日傍晚抵達南寧，質問校方為何海恩會離校及發生事故，但校方無交代。凌又要求校方提供當日學校閉路電視錄影片段，但校方聲稱錄影系統故障，沒有錄像。其後家屬得悉海恩出事前夕，該校副校長曾帶她及兩名同學外出購物，其間海恩與同學分開活動，有海恩宿友表示，她當晚返校時神情有異。

當地公安指海恩由23樓墮下自殺，惟其姑媽羅鳳萍質疑為何副校長無故帶海恩及其他同學出外，以及海恩事發當日理應在學校上課，卻伏屍在距離學校1小時車程的住宅區，而海恩及家人從未到過該處。
凌先後入稟南寧地方法院及廣西高等法院追究學校失職，要求賠償100萬人民幣（約119萬港元），但法院均以海恩年滿18歲，已是成年人有出入自由為由，判家屬敗訴。凌又曾向中聯辦及港區人大代表鄭耀棠求助，但中聯辦只着她低調處理，聲稱國家會依法辦事，結果無下文。

凌哭訴指，當初因龍翔學校是名校，學校保證宿生不能擅自出入，她才安心送獨生女海恩入讀，「點知我個女生勾勾入去，最後變成骨灰」。她奉勸港人不要將子女送往內地讀書，並誓言繼續追究事件，為愛女尋公道。

抵啦
送大陸讀書都唔係咩正常父母

調查下副校長有冇行宮係伏屍既屋苑

成件事明顯就係俾副校長老強過

要幾戇鳩先會送自己仔女返大陸讀書

她奉勸港人不要將子女送往內地讀書

唔中過伏就只會話你盲反既啫
死者有外國護照咪認真查下囉,單嘢分分鐘畀個副校長屌埋

父母有份累死個女

返大陸讀
大中華癌上腦

九成個副校係有一官半職，先姦後殺冇手尾

凌先後入稟南寧地方法院及廣西高等法院追究學校失職，要求賠償100萬人民幣（約119萬港元）

姦殺

香港學生係大陸好撚成為欺凌對象
比人感覺又有錢又體質差

十年前高登/香土有個POST係講個香港學生自己點比支那仔恰到就死咁滯

副校長

福氣黎架

北上廣深蘇杭江浙都係發達地區
佢竟然送去廣西呢啲鄉下山旯旮地方呢下先死

好人好姐返大陸讀書
背靠祖國係咁撚樣架啦
早二十幾年返大陸攪生意嘅有幾多冇中過伏呀
不過人哋最多破產唔使賠埋條命咁囉

送子女上大6仲要非一綫地區真係要小心, 果d係人治非文明地區, 山高皇帝遠, 地方勢力話事可謂無法無天, 出左事好難追究

自己累死個女

幾靚女

好人好者去支那

國家會依法辦事

一中伏就賠埋條命

老母 好波 送個女死

香港咁撚多學校唔讀,

走去廣西讀?

佢老母都ON

又係副校

擺明謀殺

累死個女仲咁多嗲

唔係藍絲廢老嘅好人好姐點會送個女一個人上大陸啲落後地區
根本自己都有份害死個女

唉 死得好慘

我不入地獄 誰入地獄

老豆老母

推個女返中蟈，即係將佢送入地獄。依家真係求仁得仁

抵死
好去唔去 去支那

同意

一定強姦左條女喇
一個正常香港人送個女去大陸讀書真係on99
無撚腦到咁 真係唔生好過啦

白事變紅事應該點報道

唔撚送去外國送番大陸
蠢撚過閪

你老母個閪就俾領導屌撚完

你老母比狗吊 完

叫得海恩都係抵死

睇已經80%肯定比副校老強之後自殺
有冇驗屍死前有冇被老強？

廣西

長期置頂

點解無人屌支那包疪?個個淨係屌個老母有撚用?而家死左人喎

許副校🤔

3年前香港發生緊d咩
中聯辦

你知道火山入面係溶岩, 見個女人係要放自己個女係附近玩最後渣都無 .. 你屌溶岩?

副校男定女先

真香港人點會去中國讀書

喺大陸讀不如去台灣,仲要去到廣西咁遠添,要去都去廣州啦on9

還有黨呀

凌先後入稟南寧地方法院及廣西高等法院追究學校失職，要求賠償100萬人民幣（約119萬港元）
講到尾咪又係想要錢

俾暴龍哥隊冧咗？

明知食老鼠藥一定會死，你會唔會屌間藥房呢

去大陸已經on9,仲要去最落後地方

on9就唔好生啦屌你老母 累撚死個女

99%

因為蚹蛤蟈蜻 係人都知送去支那遲早出事 連堆高官仔女都唔敢去支那讀

疑似抗拒潛規則

支那近年對香港廢中廢老既洗腦幾成功
真係有班白痴廢中廢老真心信支那發達文明先進

快！大肆宣場張貼去支那各forum

試下唔好求其扔個比喻出黎好嗎?溶岩殺人犯法?溶岩有意識?你咁講如果我知近排有色魔嘅話我出街比個色魔非禮嘅話，個色魔係咪無錯?

地獄鬼國
死左都唔知咩事

香港都有間龍翔官立中學 但長期有警車係門口 校風僅次於高雷

一直錯緊嘅野就可以習以為常當無錯? 就算個on9老母真係為左錢而告學校，但中蟈嘅處事手法明顯有問題

好似係

13億人 賣支牙簽都發達

再上北啲隨時連屍都搵唔到

莫講話中聯辦
特首都叫你收聲唔好再追究落去

送得番大陸就要遇左有過萬樣離奇死法啦

好出奇呀？

蝈家名義呀

btw, 訪問過好多大陸雞破處都係校長老師，蝈情。

佢老母送左個女一程

有冇咁痴線阿？AV咩？

係咁架啦

還有黨

人生馬戲團

覺得死因有可疑應該追究刑事責任
大陸咁多天眼 無理由去到60公里外都無錄任何野
如果係無 應該追究公安有野隱瞞

如果佢同意係自殺
而只係追究校方民事責任及賠償
咁佢個女都18歲 嚮學校都可以跳樓
出唔出學校無分別

唔係校長就高官嫁喇
第一日知？

又壞cam

唔係高幹都應該係家族有人同政府有關係
一個香港出世既平民百姓有得揀都揀去台灣讀啦
返廣州珠海都合理少少呀
廣西
涼薄Ｄ講...傻仔先返鄉下讀「名校」

agger 副校姦左佢

條女好正ga？去左十日就俾副校睇中

唔係咁邊有人上去開學校
你估真係上去教育班山蕃

小左個女姐
祖國強大
請繼續愛國

廣西係最生番地區，成日食埋啲污糟邋遢野味

我唔係盲反，廣西真係生番黎

你覺得仲有屍可以驗咩

連5毛 支共都唔會比自己仔女係大陸讀啦
個老母真係唔多正常

好似由頭到尾都冇講過副校係男人

熔岩比喻緊支那好危險
事主個女正正就係比人熔咗
仲有而家上面有話副校犯法咩
講緊你死咗個女我賠返100萬比你了事咋
你唔明個比喻定認為支那會有法律公正處理呀天真

中學同學黎

人類總是...

岩岩想咁樣覆 見到巴打你 我可以慳返

追究既話可能連老母都人間失蹤

點睇都似家人想個女自生自滅
點知真係滅左又拎唔到錢就屌鬼

正常人會比自己仔女去呢d地方寄宿？

上面發達地區仲可以扮下法治做下樣唔敢亂黎, 但到一般地區港人真係要自求多福喇!

係咪好正？

( Show Blocked User - 卐_NSDAP_卐 )

因為中國屌黎都哂鳩氣

廣西都夠膽去

要幾弱智先會送個女上大陸讀書

自己送個女去死 怪邊個？

個老母係廣西人
個女喺香港讀唔到書
咪送個囡上廣西讀書囉

認真問 係唔係幾靚

點解唔搵公安？係咪唔相信國家既執法機關？

公道D講，副校未必有老強
不過唔知有冇迫女學生出鍾
女學生寧死不從自殺都有可能

支那咁撚垃圾都由香港返去讀

冇補充

mk妹 小肥 樣係OK嘅
記得有次上緊堂 佢無啦啦喊住跑去廁所
好似話條仔飛佢
btw又咪G....

其實如果拎到錢既話根本就唔會見報
你話唔係為錢係為咩

正常香港人價值觀係會寧願個副校入冊都唔想要錢

佢個女根本唔中意間學校話偏僻
一下由香港去到廣西
呢間野仲要係半軍校咁有武術堂
邊有18歲香港人頂得順

agger

到底要幾on9先會送自己仔女返大陸讀書

學校帶女生去陪高官土豪之前爆個幾單。唔俾人上先姦後殺再被跳樓去滅口唔奇

鬼國個朵你估流

大家都心知係大陸錢最緊要啦，國情黎，乜野公義，乜野法律，乜野真相 wfc?

港豬邊諗到大陸黑暗面丫

個女真係好撚慘
如果當初強力反抗, 唔去廣西
邊會有咁既下場

689 : 以國家名義殺人並不犯法

內射再擲落街

燒埋屍俾返D 唔知係咪當事人既骨灰你, 死無對證

未食過港女eat eat先

送個女返大陸讀書ON9
出咗事搵中聯辦更加ON9

愛國下場

龍的傳人下場

痴線,讀偽進明愛白英奇都唔番大陸啦
要出國又要平去台灣唔好?

她奉勸港人不要將子女送往內地讀書
唔該哂

咁都算新聞？

番大陸讀書真係得淡笑
我寧願去讀菲律賓國立大學

我諗成個香港得0.1%既父母會咁戇鳩

勞資

番支那見識下實情嘛，愛國教育黎(好似係)

應該得佢一個咁on9

支那人姦完棄屍/掟落樓扮自殺，好多次啦

Rip

on9老母個女真係比你害撚死
好好地一個18歲女仔

抵撚死啦

俾我打死都唔返上去

最緊要都係呢樣嘢

機會係留俾有準備嘅人
你既然已經送左個女番大陸 咁佢俾人姦殺+ 你白頭人送黑頭人嘅機會仲唔係屬於你

好人好者畀細路去大陸讀書

個女唔係親生架咩

你還有黨，傷心啲咩

以身作則

死者係我以前同學

香港好地地要送上去讀咩心態

more details

黎香港讀書果D???

最鍾意見到呢啲人有報應

支那真係好恐怖 但香港都有蝻

她奉勸港人不要將子女送往內地讀書
唔好送子女往內地讀書，但記住繼續愛國
放心你還有黨
有咩慘得過有個大中華膠嘅老母

： 求求你幫忙呀，我的女兒在中國失蹤了。

：別擔心,來, 看看我們習主席在19大發言，國家將來一定比美國強呀，人民富起來，國家強起來。對了 你身上會不會有撈力士呀，金條呀？

：有有有，這裡這裡

：別擔心別擔心，我們懂怎麼做， 就算女兒沒有了也不要緊，你們一家還有黨吧，女兒的親情也不及黨的恩情大，對吧！，先回去等消息吧。

返強國讀，好極有限

689話去支那把握機遇
而真係有人信o個下好笑

抵撚死

係咪又學校逼學生去接客

Agger

同低俗喜劇一樣玩法
暴龍哥話齋 你驚閪咩

其實大陸讀睇你邊度
廣西呢種地方咁落後就算啦
上海北京係ok的

大陸只有一發達地區 - 上海

女女女

抵死啦

支聯辦平時話支那點好點好，出咗事就無晒影

乎合蟈蜻

這就是中國.jpg

佢自己都識落黎r著數生活, 送個女上去做乜柒

無錯啦
仲想cap水 送得個女上支那就預左被姦被殺吧
正如你明知地震都要送個女去果頭玩 死左都係抵撚死

香港都好多學店，唔明送去廣西做乜

重點係因為賠唔到錢

支那國家領導人話 國家可以合法殺人㗎

幾撚多5毛轉移視線去歸究二線城市，根本支那就係仆街。做人阿媽咁On9送個女入虎口。

唔洗2047就會係香港發生